仲未嚟m

點解會咁

男人老狗，嚟到嘅去睇睇醫生

男人點會嚟m呢

你老母咪女人囉

爸爸唔好唔要我

血氣虛弱，心理不平，貧血也會未嚟M。

紅棗，黃耆， 黨蔘，少量紅糖(煲水飲)試下保血氣，應該幾work

唔好喇 我知錯

即刻嚟？

女友試完話Work。 可以試試

因為佢之前都係早嚟m 但唔知做乜今次仲未嚟

最好去睇睇中醫，有可能近日有啲野響心情。

會令自己嚟M會遲了。 記得：唔好食生冷食物 或者是 凍飲！

如果唔戒口可能會延遲嚟M，祝你早日康復。

唔好擔心咁多，未必係有咗(有安全)

可以試問女友有無白帶

(白色正常)

(黃色是子宮發炎)

(最嚴重會有盤膣炎,到時更加難止)

對上一次有白帶啊
但好似上個月廿幾號嘅事嚟

我可以為國捐軀

試下唔好再ff自己係女人

真絲

格劍未

絲有咩劍

女友耐幾無嚟，佢有無眼瞓，食唔到固體食物，發燒想嘔？

用餅乾試下佢(睇佢食唔食,如果食到就係有了)

寶劍

一個月 ，成撚日都眼瞓
餅乾唔係固體食物咩？

咸魚就有條

八珍湯➕益母草 女仕恩物
調經，理經

每月兩劑快見效

打機先有

溝到女未

無嘔，眼瞓，可能是閉經吧... 總之小心啲啦

要分別分泌物，如果較稀係平常日子，如果好杰，則是排卵日子，珍惜受孕機會

咩係閉經

快啲睇中醫，打下脈。 比較安全啲

.... 屌啊

中醫定西醫快

好靚女呀你

車頭真人相信易發脾氣

我哋都未見過

中醫係調理，西醫有殺無錯過。

兩者都快得好緊要！

我唔知真人係點

記著啦，日後有用

西醫睇咩？

自宮之後你下面會即刻出血

係咩 我記錯咗添

時光倒流plz

上網Google下啦，唔知點同你解釋...

臭脾氣！

我識九陽神功

死狗公

活火山 死火山 睡火山？

西醫當然 婦科。

你用咗未

鍾意笑囉
利申毒撚

要唔要卜

點解唔買野驗？

驗同睇西醫邊樣好
要唔要打針

毒撚真係慘

睡火山，有M不停流㗎

我囉

媽媽

好明顯係話緊你

港女話你係世界仔

男人點黎m
J頭出血？

你幾大呀？去萬寧打支野驗囉 幾分鐘有結果
有左咪膠醫生再confirm 囉
無既話咪再等下 你都扑撚完 家下做乜都番唔到轉頭嫁啦

會唔會
唔係會停咩

唔好喇 等吓先 乖

我知

可能要，不過多數門口有寫主診。 醫啲咩

邊個港女

流完先會停㗎嘛...

真絲啊屌

乜依家科技咁先進嘅
行入去同佢講 要打枝嘢？

搵搵先 啲咩咩醫療中心ok?